Dans chaque page web, chaque image (balise `<img>`, balise `<svg>`, balise `<canvas>`, balise `<embed>` ou balise `<object>`) qui provoque un changement brusque de luminosité ou un effet de flash vérifie-t-elle une de ces conditions ?

* La fréquence de l’effet est inférieure à 3 par seconde.
* La surface totale cumulée des effets est inférieure ou égale à 21824 pixels.
